林鄭：等我親自處理「明日大嶼」相關5.5億撥款

特首指財委會首要處理「明日大嶼」相關5.5億撥款

行政長官林鄭月娥表示，將撤回所有正待立法會財委會審批的人事編制撥款建議，根據目前財委會議程，撤回所有人事編制撥款後，財委會將會首先處理涉及「明日大嶼」計劃的相關研究撥款項目。財委會本周五的議程中，首4項議程均為人事編制撥款申請。林鄭月娥在施政報告中說，留意立法會對政府現時繼續要求開設首長級職位有保留，所以決定撤回相關撥款申請。剔除4項撥款申請後，財委會議程首要處理的項目，將為涉及「明日大嶼」計劃的「中部水域人工島相關研究」，政府將為研究向財委會申請約5億5000萬元撥款。

2020-11-25 12:22:04

無反對派啦喎 點解重要搞咁耐
火神山都一日起好啦 咁明日大嶼都一定得

美股升到咁，得番呢啲繼續昆支那廢老同藍屍

消息指立法會本周五提早審議「明日大嶼」前期撥款 料火速表決通過！

好打得

催毀香港計劃

會議時間可以3小時變3分鐘, 一坐低就表決

賊